電腦MIC介紹

喇叭就最好撳掣講野 唔好害人

其實用心少少set都可以set到d朋友聽唔到喇叭聲嘅

modmic

可以點set？

我自己用blue yeti , gain 較左都好耐先較到 同埋支mic 要隊到好近